https://web.archive.org/web/20031101131346/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=579

### [11580] 里奈	2003.09.01 MON 02:22:56　
	
　　　*･'ﾟ☆｡.:*:･'☆'･:*:.｡.:☆*:･'ﾟ:*:･'ﾟ☆*･'ﾟ☆｡.:*:･'☆'･:*:.
にゃはぁぁーーっ♪　　ヽ（≧ヮ≦）ノ
里奈ぴょん、忘れ去られるのを恐れて華麗に登場！

いやぁ～、ホント久し振り☆皆 里奈のこと忘れてない？
相変わらず里奈店長は毎日仕事仕事で頑張ってるんだけど、長いことココに来てなかったから会話に付いていけぬ…(涙)それどころかユックリ北条ワールドに浸る時間も無く、最強読本たる物の存在を知ったのも最近…。
うひぃぃぃーっ！明日 休憩取れたら探さなくっちゃ！
　　　　　　ε＝ε＝ε＝ε＝┌(´д`)┘

長い間イラストも描いてないなぁ～☆
１０月になれば暇になるから、そのあたりにまた描きたいな☆
最近イラスト描いてる人いる？里奈がいないと張り合いがなくて誰も描いてないんじゃない？葵様！無言のパンダ一家様！そして麗しの貴公子いちの様！(←この人も最近顔出してないんじゃ…？)また里奈とＣ･Ｈ＆Ａ･Ｈイラストバトル(？)しようぜぃっ！でもその前に…この夏休むことなく働いた自分へのご褒美と、自分が今でもＣ･Ｈ＆Ａ･Ｈファンであることを証明＆実感する為、里奈ちんはまたハワイへ旅立ち３５７マグナムを撃ちまくって来ます！(また行くのかよ！)あたしゃマグナムが撃ちたくて夏を捨てて働き通したんだぁぁーっ！あの硝煙の匂い…きっとこれが遼の匂いなのね…(もう浸ってやんの☆)

### [11579] みろり	2003.09.01 MON 00:21:21　
	
こんばんわ～
また来てしまった。ヒマ人みろりです。ヒマしてる場合じゃない！減収分、アルバイトに勤しまねば…

＞[11572] 千葉のマダム
高校時代から愛読いている塩野●生氏のエッセイの中に「人前で泣けるというのはどれだけ自分の悲しみに酔えるか、である」みたいな文章がありました。その時引用されてた事例は子どもの死に対して、父親は号泣して、母親は泣かなかったというエピソ－ドで、この夫婦は後に離婚したとか。しかし、母親は食べ物が一切喉を通らなくなっていたとか…。悲しみと言う感情の表出が「涙」だけとは限らないものね。だからこそ、泣かないと思われる人の泣き顔は意外でもあり、胸をつきますなァ。しかし、泣き顔はあまりでないけど、リョウって案外泣いてるよね。そんでももって、初恋編じゃ夏目氏、涙大安売りだったわ。芸術家だから感情の表出がおおらかなんだろう…。李パパは、最後に文字通り「かなしみ（？）」に酔って泣いてましたね…。

### [11578] 英輔	2003.09.01 MON 00:20:16　
	
おつかれさまです。
北朝鮮の美女応援団、３列目以降はワリと美女でない人もいるような
気がする。

○無言のパンダ様
　　この数日、ダンディのような腫れぼったい目？
　　じゃぁ普段は浜崎あゆみのようなパッチリした目？
　　パンダって見た目可愛いけど熊っスよねぇ。
　　やっぱつええんだろうなぁ～。
○実葉様
　　さすが主婦をされていると文面もシットリした感じですねぇ。
　　ひとつ前の書き込みの方に爪の○送ってあげて下さい。
○ふじっちょ様
　　『ちょっぷりん凸劇場』、ラテ欄に最終回ってなってましたね。
　　せっかく神谷塾まで作ったんだからもう少し見たかった気もしますが、
　　ローカルの制作費ではアニメ映像も挿入できないし、
　　これで良かったかも。
○たま様
　　小生も最強読本売り切れてて、
　　替わりにこもれ陽の下でをゲッツしました。
　　いいお話なんですがオッサンが金だして買う本じゃぁなかった・・。
　　読みながら涙ぐんでる自分がよけい恥ずかしい。　　
○千葉のＯＢＡ３様
　　北条先生ってハンサムでした？
　　（小生、写真も含めて見たことない・・・）
○葵様　Chikka様
　　もう歳の話題には触れないで下さい・・・。
　　ほんの冗談のつもりだったんです～。
　　どんどん嘘つきになってしまう。

### [11577] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.08.31 SUN 23:08:17　
	
こんばんは。chikkaです。明日から二学期が始まります。ってもうすでに始まっていますよ。うちの学校は。

しょっぱらの軽いボケをやったところで、レスです。
英輔様－２４歳ですか？若いですねえ。もう１０年も前ですよ・・・。今年で３３歳で～～～す。いまだに独身で～～～～す。則巻千兵衛博士の事を笑えなくなりました・・・。でも後に山吹みどり先生と結婚できたからなあ～～～。希望は持とう。

Ｓａｅｋｉ様－お久しぶりです。あのセイラの話は最終回のつもりで作ったらしいです。どうせ最終回だからということで、「あの伝説」の冴羽さんと香さんのキスシーンを入れたのですが、後に放送延長が決まったということです。

千葉のＯＢＡ３様、たま様－私も見ました。いやあー。どこでどうつながっているのかわかりませんねえ。人って・・・。まさか、原哲夫先生とあのふかわりょうが従兄弟同士だったなんて・・・。でも、私は北条司先生と長渕剛さんが同じ大学（九州産業大学）の先輩後輩である事を知っています。長渕さんのほうが３つ年上です。

ふじっちょ様－「チョップリン凸劇場」のＨＰを見ました。静岡では放映されませんが、ビデオ化されると言う事らしいのでそうなったらレンタルします。他にも盗塁王の福本豊さんが出ていましたが、あの人は大阪ローカルのバラエティーにはよく出ているらしいです。以前「探偵ナイトスクープ」や「クラブ紳助」で見た事があります。（どちらとも静岡では１～２週間遅れて放送されます。）あの番組には昨年放送された仮面ライダー龍騎に桃井令子役で出演していた久遠さやかさんも出ていたのですねえ。

藤本先生-看了“Choplin凸剧场”的HP。在静冈不被放映，不过，因为据说被录相化的事那样的话出租。另外还有盗垒王福本丰，据说他经常出现在大阪地区的综艺节目中。以前在《侦探之夜独家报道》和《俱乐部绅助》中看到过。(两者在静冈都会延迟1 ~ 2周播出。)在去年播出的《假面骑士龙骑》中饰演桃井令子的久远纱也佳小姐也出现在节目中。


### [11576] 葵	2003.08.31 SUN 22:02:52　
	
おこんばんは☆きのう今日と、お疲れモードな葵です。
最強読本…結局入手できませんでした。火曜の休みまで持ち越しだわっ☆

＞英輔さま
２４ですか、若いっ!!!はて…圭之助さまの年齢は確か…？ヽ(。_゜)ノ

＞無言のパンダさま
おかえりなさい！また顔文字合戦の始まりですかー？！(^_^；

＞千葉のマダムさま
お久しぶりです。ステキな夢ですねー♪私もＰＣが入院中の時、けっこうな妄想モードの夢を見てましたよ…。（‐_‐;　　

### [11575] COO	2003.08.31 SUN 21:34:45　
	
みなさまこんばんわ。

遅ればせながらお返事です。
＃一週間も経っていないのにすでに埋もれている･･･

yosikoさま　"ごめんなさい"
すみません。[11529] COOのカキコで呼び捨てにしていました。
お許しを～～～。

 [11530] 圭之助（けーの）さま　"香の100tに追いかけられるリョウ"
ですよねぇ。ところでAHではこのシーンがまだ出てきていませんよね。
AHの香からはその姿が想像できないっすねぇ。
だってすっごく大人なんだもの。

 [11531] こぶたさま　"キャッツ・アイ"
どっぷり浸かってくださいませ～～。
そして感想をお聞かせくださいね。
まってまぁ～～す。

 [11532] 12365488さま　"COO"
「个性的な男子」とはどんな人なのでしょうか？
うーんすごく気になります。残酷な人ってことかな？
ちなみにCOOは英語の"coo"「ハトの鳴き声」から名づけました。
かわいいでしょ？
後で知ったのですが"chief operating officer"の意味もありました。
うーんCOOにぴったり！！ｗｗ

 [11534] ふじっちょさま　"若布"
その後その"若布"はどーなりました？
お味噌汁の具になったとか？

 [11537] みろりさま　"クリアファイル"
まもなくオークションの締め切りです。
どーしようかなぁと悩んでいる間に終わってしまうなきっと。
あっやっぱりヌシはあのお方なのですねｗｗ
元気になられてよかったぁ。

 [11538] 英輔さま　"同情するなら･･･"
(￣◇￣;)エッ　お金ですか？
すいません、オークションにはまって金欠です。

 [11564] 将人（元・魔神）さま　"DVDの第1作の全9巻のプレゼントクイズ"
情報ありがとうございます。しっかり応募しました。
でもこのクイズ難しいですよね。ある意味で。私だけ？
特番を録画しておいてほんと良かったです。

### [11574] Saeki	2003.08.31 SUN 20:57:03　
	
みなさん、お久しぶりです。忘れている方も多いと思いますが、Saekiです。
７月２７日から約一ヶ月間、L.A．で仕事してました。その間、掲示板に来たかったんですがあまり時間もなく、仕事もハプニングが起きたりで・・・まあたいしたことなく無事終えて帰ってきたのですが。
久しぶりにLogListなどでみなさんの書き込みを読んで、懐かしい気持ちになりました。やっぱり日本はいいなぁ。
ここで最強読本の存在を知って、すぐに買いに行きました。
アニメのCHのみだったんですね。原作もちょっと取りあげて欲しかったかなと思いました。でも、今になってCHのことが取りあげられるのはファンとして嬉しい事ですね。
AHを続編と言い切っていたのにはちょっとビックリでした。
どちらも好きですが、CHはCH、AHはAHとしてのよさがあると思うので、どうしても続編と言うのは抵抗を感じてしまうんですよね。
あと、北条先生がセイラの話に感動（？）されていたというエピソードも驚きでした。
セイラはよかったなぁ。なんだかまたアニメが見たくなってしまいました。
及川優希さんの話の解説に、「彼と一夜を過ごした」みたいなことが書いてありましたよね。あれを読んだCHファンの友達から、「あれって深い意味じゃないよね？キスしただけで別れたんだよね？」と心配したメールが送られてきました。
私はアニメの話は見ていないのですが、原作では車中でキスしてる二人のシルエットで、次のシーンになっていたように記憶していますが、あの続きはあったのでしょうか・・・？香好きな私としては、気になるところです。ファンの人の中でも、及川優希さんの話を嫌がる（？）人は多いですよね。私は嫌ではないですが、あの終わり、ちょっと複雑な気もします。
まぁなんだかんだいって、リョウと香のコンビで満場一致！ってかんじなのでいいですが。
久しぶりに書き込みできて満足です。みなさんも元気でよかったです。

### [11573] ayako	2003.08.31 SUN 16:45:20　
	
こんにちわ。

以前、どなたかサクラ○戦というゲームに伊倉さんが出ているというのが話題になっていましたね。今、そのゲームやってました。正確には２で出てます。レ二という役で香より男に見えるし、口数も少ないです。ゲーム機はセガサターンです。プレステ２では１だけ出てますが、２はどうやらプレステ２に移植される予定は無いようです。ちなみに神谷さんも京極真という悪役で出てます。悪役といえば神谷さんはセーラームー○Ｓで「ともえ教授」役で出てますね。最初は悪役だけど最後はイイ人ですけどね。私はこのキャラが前から好きです。いつも暗い地下の実験室でほとんど顔は見えないけれどメガネを光らせて「ふふふ…」と不気味に笑う姿が最高です。ちなみに得意なスポーツは踏み台昇降運動らしいです。はっきり言ってお笑いキャラです。私は神谷さんのキャラの中で冴羽さんの次にこの教授が好きです。

ふじっちょさま
海ちゃんの「ミック発言疑惑」はマジっすか？あ、たしかに最強本に書いてある…。この回の話は以前にレンタルで借りて録音テープに録音してあるのですが、そのテープは今友人に貸していて確認できません。凄い気になるな。少なくとも私の記憶には残ってないな。

以前，不知是谁在樱花大战这个游戏里提到了伊仓，成为了话题。我刚才在玩那个游戏。正确来说是用2出来的。莱二这个角色看起来比香更像男人，话也少。游戏机是世嘉土星。在prestay 2中只出了1，不过，2好像没有被移植到prestay 2的预定。顺便一提，神谷也出演了京极真这个反派角色。说到反派角色，神谷先生在水手战士〇S中饰演“友教授”。虽然一开始是反派，但最后是个好人。我从以前开始就喜欢这个角色。总是在黑暗的地下实验室里，虽然几乎看不见脸，但眼镜闪闪发光，“呵呵……”这样诡异的笑姿是最棒的。顺便说一下，她最擅长的运动是升降踏板运动。说白了就是搞笑角色。在神谷的角色中，除了冴羽之外，我最喜欢这位教授。

藤间  
小海的“Mic发言嫌疑”是真的吗?啊，确实是最强书里写的…。这一集的故事是以前租来的，录在录音带里的，但录音带现在借给朋友了，无法确认。感觉好厉害啊。至少没有留在我的记忆里。


### [11572] 千葉のOBA3	2003.08.31 SUN 13:08:45　
	
こんにちはーーー！おひさしぶりでございます。
千葉のＯＢＡ３です。復帰できるのは９月かなー？と思っていたら、ちょと時間ができたので、カキコいたします。（もう、明日から９月だけど・・・。）

ものすごーーーく、遅ればせながら・・・感想です。
りょうちゃんの「女親」発言に、感動・・・。そっかぁー、香ちゃん女親なのねー。と、しみじみ・・・。りょうちゃんの中のその認識が、また嬉しくて・・・・。あと、「お姉ちゃん」発言も、いいねぇーーー！そのノリ！！一緒に私もパァーーーっと騒ぎたいよーーーー！！りょうちゃんと騒いだら、仕事の疲れも吹き飛ぶだろうけどなぁー・・・・。アシャンは今回の事で、人の気持ちを思いやる事、学んだのかなぁ。ホントに良かったね信宏・・・☆

１１５５７　　みろりさま　　どもーーー！前回の感想では、「オトコの涙」について、語りたかったのよ。私、漫画でも男が泣くのあんまり好きじゃない・・・。「男が泣くのは、親が死んだ時だけだ・・・。」ｂｙ笠＠衆・・・・というガンコアタマでした。しかし、ＣＨの時も、ＡＨの時もやはり、りょうちゃんの涙は格別でしたわーーーー。ホントの以外性を持って、ものすごい衝撃・・・って言うか・・・。この人は泣かないって思ってる人に泣かれる、こちらの衝撃は、やはり大きい・・・。しょっちゅう泣いてたら、それは感じないものねーーー。とか、言うお話を、みろりさまのカキコを読んで思っていたのでした。で、なに！？給料カット？私も残業分全部でてない！みんな不況が悪いんだぁーーー！！

１１５６９　　たまさま　　オス！私もト＠ビア見て、原先生の生年月日に「ヘェー！」でした。だって私より若いんだもん！？（失礼！ごめんなさい原先生）

１１５７０　　無言のパンダさま　　私がいないうちに、座敷牢にでも入ってましたかー？いやいや私めも、「スイカチューハイ」飲んでみて、やっぱり「ウヒヒ」と笑ってしまいました。（？）

ＣＨ最強読本、まだ入手できません・・・。てぇか、じっくり探すヒマがない・・・。

初めての皆様がた、はじめまして千葉のＯＢＡ３です。よろしくおねがいしまーーす！！

何日か前、北条先生に直接お会いして、サインをいただく夢を見ました・・・。すっごく幸せな気分になれて・・・。目が醒めてから、なんて自分は疲れてるんだろう・・・・。と、しみじみ実感してしまいました・・・。やれやれ・・・。

### [11571] みろり	2003.08.31 SUN 04:55:12　
	
こんばんわ～…あれ、空が白んで来た。おはようございます？
8月最後の週末…とはいえ、涼しいなぁ、やっぱり…
ちょっと、思うのですが、ひょとしてDVD発売は近いのでは…？そうじゃなきゃ、なんで今ごろ、「最強読本」？業界内で隠れたタイアップセ－ルスキャンペ－ン!?って、考え過ぎ！？しかし今、発売は困る！！。給料カットされたばかりなのに･･･。いつまで続く、この不況…

＞[11548] Ｍａｍｉさま
はじめまして。…たしか、はじめましてでしたよね？どなたに挨拶して、どなたに挨拶してないかもう覚えてなくって…

＞[11560] ぽんたとごんたさま
はじめまして。原則ＴＶ見ない人間なので２４時間ＴＶも当然見てませんでした（ＴＴ）知ってたら、絶対観たのに…

＞[11563] 実葉さま
はじめまして。頼み込みサイトなんてあるんですね！しかし、24番というのは、どう捉えればいいんでしょう？賛同多いのか少ないのか…（悩）6(ーー；)

＞[11567] ちゃぁさま
はじめまして。ＣＨを読み終えたら、次はＡＨへ行ってみましょう～！！しかし、ＡＨの出だしは心の準備が必要ナノダ…お覚悟召され…

＞[11566] カミさま、仏さま、ふじっちょさま
今日、ウォ－キングのクラブでどこ行くかわかんないままついていったら、遠山の金さんと、浅野匠之頭と…お岩さんキャ－(ﾟДﾟ∥)のお墓に連れてかれちゃったよ。霊媒師として、スキルアップしたかしら？
と・こ・ろ・で…＞瞬間●●●を…
（￣ー+￣）ニヤリ…。

＞[11569] たまさま(po♪)
ざんねん～～～。給料カットされたばかりなんだ～。もっと早くに、このBBSに来ておねだりして下されば、おひねりに色つけたのになぁああ～。あ－、ざぁんねぇん。ほんとに残念♪おひねりの分がカットされちゃったからなぁ～。遺憾ながら、カラダで支払いましょうかぁああ？(*￣３￣）ノﾌﾞﾁｭ

＞[11570] 無言のパンダ さま
シャバダワ、シャバダワ～♪シャバダワ、シャバダワ～♪
浮れて１１ＰＭのメロディを口ずさまないように～。しかし、なんちゅう時間に出没するのじゃぁぁ(ヒトのコト言えんか…)

### [11570] 無言のパンダ	2003.08.31 SUN 04:04:01　
	
ヾ(▼０▼)こ♪ ( ▼_▼)ﾉん♪ ヾ(▼Ｏ▼ )ば♪ ( ▼_▼)ﾉん♪ ヾ(▼∇▼)ﾉわ♪
ひさびさのカキコに興奮して眠れましぇ～ん！（うっそ～）

＞みろりさま（５６２）
さっそくのお出迎え、ご苦労さんでござんす！やっぱ、シャバの空気はいいネ～♪

＞我が王子（カボチャぱんつ♪）ふじっちょさま（５６６・５６８）
「ミッション・ポシブル」と「ミッション・インポッセブル」の違いは何なんだ～？！Σ(▼□▼ﾒ)
次回の任務は王子の独断で遂行するのだぞ～！＜(＊▼▽▼＊)＜そして今回の「凸劇場」のレポートもご苦労であった☆誉めてつかわすぞ～ヾ(＊▼・▼)ﾉ⌒☆ﾁｭｯ♪それにしても、そんなオモシロイ番組をなんで一部地域だけで楽しんでるんだぁーっ！(#▽皿▽）＝３　

＞ちゃぁさま（５６７）
はじめまして♪私もＣＨが一番好きで～す！ｖ（▼∇▼）
ところで「ちゃぁ」ってどう発音するの？(^_^;)

＞たまさま（５６９）
「ＣＨ最強読本」パンダは今日入手したぞ～！昨日も見かけたケド。広島は結構都会なのだ！（*￣▽￣*）ゞ「こもれ陽の下で」にはパンダも感動したぞ～(σ_-)
それにしてもココでまたアザラシと会えて嬉しいのら～♪おまけに(((((#$▽$)オカネ~~~(([\10.000]パタパタ　の方が好き。というのも激共感っ！^（｀ω´ ）^ψでも、お祝いの品は。。。
＼●（･_＼）ｷｬｯﾁ！（・_・）ノﾔｯﾊﾟｲﾗﾅｲ･･･）））●~*

ではでは、こんな時間にお邪魔いたしました～m(__)m
お（ﾒ▼Ｏ▼）や（ﾒ▼◇▼）す（ﾒ▼｡▼）み（ﾒ▼皿▼）┳*--ﾊﾞｷｭｰﾝ！！

### [11569] たま	2003.08.31 SUN 02:27:27　
	
皆様が「シティーハンター最強読本」で盛り上がってるというのに、まだ入手出来ていないアザラシがココに一匹・・・。（涙）
九州よ。何日遅れて入荷するのやら・・・。
んでもその代わりに「こもれ陽の下で」をゲッツしました。
実はこもれ陽は読んだことがなかったりして・・・。汗。
いやぁ、もっと早く読んでおけば良かった。
超ぉ～感動しまくり。涙＆涙ですわぁ。


＞sophia様　【536】
すごい大変な目にあってたんだね。
これじゃ何を信用したらイイのか分からなくなっちゃうよ。
窃盗しておいて反省の色も無いなんて、
そういう人は一度　【||Φ|（|゜|Д|゜|;）|Φ||】　へ入って
頂いた方がよいのかもね。

＞みろり様　【537】
こちらの「たま　さま」は
(*￣３￣）ノﾌﾞﾁｭ　より
　　　(((((#$▽$)オカネ~~~(([\10.000]パタパタ　の方が好き。

＞Ｍａｍｉ様　【548】
ぶっ飛びぎみカキコ・・・むふふ、遂にやさぐれたか。

＞yosiko様　【551】
ギョギョッ。yosiko様が普通にカキコしてる・・・。
あ！あ！あり得ない！・・お主、何者ぞっ？！？

＞無言のパンダ様　【561】
=ε=ε=ε=＼(;ﾟﾛﾟ)/＼(;ﾟﾛﾟ)/＼(;ﾟﾛﾟ)/＼(;ﾟﾛﾟ)/
（パンダの暴走が復活！非難勧告出さねば！）
でも復活してよかった。そんな貴女に復活祝いでコレあげる。
ﾎﾞｰﾘﾝｸﾞ爆弾じゃ (ﾉ￣ｰ+￣)ﾉ))))))))))))))))))●~*

＞ふじっちょ様　【568】
「凸劇場」楽しそう・・・。いいなぁー。
「期末ケン＠ロウ」まずこの設定にメロメロ。しかも「エイドリア～ン！！」って・・・笑。

ケン＠ロウといえば、原先生が先日のトリビアに出演してたねぇー。

### [11568] ふじっちょ	2003.08.31 SUN 01:30:05　
	
今週の凸劇場の感想
遂に神谷さん登場しました(^o^)丿今回のネタは「神谷塾」と言う塾が舞台で講師の神谷さんの元でチョップリン他女の子たちが「期末ケン＠ロウ」に向けて特訓すると言う内容でした。最初っから神谷さんの絶叫炸裂！けどケン＠ロウなのに何故か「生涯に一片の悔い無し！！」って叫んだり、興奮しすぎて出た言葉が「エイドリア～ン！！」だったり(笑)終いには自分（ケン＠ロウ）を見失ってリョウやキン＠マンになってしまって終わりました(^o^)丿この前のよりちょっと短めでしたね。
もうこれで神谷さんが出られた分は終わりかな？まだまだ見たいですネ。またこう言ったコント番組に出てもらいたいです(^_^)

本周凸剧场的感想  
终于神谷登场了(^o^)这次的话题是以“神谷塾”为舞台，在讲师神谷的带领下，Choplin等女孩子们为了“期末健@郎”而特训的内容。一开始神谷就尖叫炸裂!但是不知道为什么“一生一片无悔! !”，因为太过兴奋而说出的话是“Adrian~n!!”(笑)最后迷失了自己，变成了獠和金@曼(^o^)/比之前的略短呢。  
神谷先生出场的部分已经结束了吗?还想看呢。希望你还能上这样的小品节目(^_^)

### [11567] ちゃぁ	2003.08.30 SAT 23:40:19　
	
はじめまして、ちゃぁと申します。
友人に勧められて、ＣＨを読み始めて、
すっかりはまってしました。
新しいパソコンを手に入れることができたので、
早速こちらにやってきました。

多くの方が話されている、「最強読本」
手にしてる方が多いんですね。
ちゃぁもほしいと思って、手にしようと思ったんですが、
田舎のせいか、どこにも売ってない状態です。

わからないことが多いと思いますので、
これはお勧めという物がありましたら、教えてくださいね。

### [11566] ふじっちょ	2003.08.30 SAT 19:45:10　
	
こんちわ～(σ_-;)眠い…
昼過ぎまで寝るつもりでいたら、ケータイバンチで落とした拳＠郎の「早く出ろ！このボケェ！！」で起床…何て爽快？な目覚め(笑)友達からでした(^_^)

昨日我が市の名前がニュースで出てました。内容は…例の金魚掬い全国大会でチャンピョンが不正したとの事、コメントのしようが無いな(笑)もうちょっとマシな事できんのかな…

＞[11550] ayakoさま＆[11552] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
いえいえどういたしまして(^_^)＞お役にたてて光栄です。
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまの「かわりのレス」ってコメントが、「かわいいのレス」て読んでしまった(^^ゞ

＞[11555] 野上唯香さま
「CE最強読本」買ったときはレジで「１０００円」って聞いて思わず「えっ？」って言ってしまいましたね(^_^)頭ん中では７～８００円ぐらいを想定してたんでちょっと驚いてしまった(^^ゞCHの方は変に値段納得したけど、ああいう感じの本は７～８００円ぐらいが妥当のような気がします（勝手な考え）
「遼は教師に向いている？」ってありましたね。野上唯香さまコントもそれが最大限に生かされてますね(^o^)丿

＞[11557] 霊媒師？みろりさま
マンマ「呪怨」なシールです(笑)原チャに張ったのは雨で流れたらしく昨日また入り口に張っていきやがった！！(-_-メ)それを剥がしてまた原チャに張ったらうちの車のホイールに張りよったんですわ（目の前で）まあ友人同士でアホな事してます(笑)
「ミッション・インポッセブル」…？そん時はそれなりの報酬頂きますぜ(▼。▼)y-゜゜゜（爆）

＞[11558] 英輔さま
チッチッチッ(▼ー▼)「北条司ファン」の宝＠社の廻し者なんだな（爆）さあさあさあ！英輔さまも本買いな～(▼皿▼メ)(笑)

＞[11560] ぽんたとごんたさま＆[11563] 実葉さま
はじめましてm(__)m４ヶ月くらい前からここに参加しています“ふじっちょ”と申します(^_^)DVD・TVSPともに見たいですよね。これからも宜しくお願いします<m(__)m>

＞[11561] 復活の無言のパンダさま
★:゜＊☆※＞（^▽^＊）♪Congratulations♪（＊^▽^）＜※★：゜＊☆
おお総帥がご復活なされた～「ミッション・ポシブル」大成功！！ 前よりも＠＠になられて（￣□￣；）！！ みっ…身の危険を感じる…(笑)「(▼皿▼メ)」の旗の元に新MKP軍団ここに集結？？？(T△T)ヒィ～
本当におかえりなさい(^_^)

＞[11564][11565] 将人（元・魔神）さま
僕もたまたまチャンネルを替えたときに「ヨーヨーチャンプ」が「僕のリクエストは～」みたいな事を言っていて、軽い気持ちで見ていたら彼の口から「GET WILD」の名前が出た上、歌うのがTM NETWORKと分かった瞬間ビデオを起動させましたよ(笑)

「CH最強読本」読んでいて色々ツッコミどころを発見したり色んな意味で奥が深いですね(^_^)気になったのが「'91」の「あの伊集院隼人氏の極めて平穏な一日」の回でリョウと海ちゃんの会話の中で「ミック」が出てきているとの事なんですが、内容知ってる人います？知ってたら教えて下せ～(笑)


读“CH最强读本”的时候发现了很多吐槽点，在各种各样的意义上都很深奥呢(^_^)比较在意的是“'91”的“那个伊集院隼人氏极其平稳的一天”那一集中，在獠和小海的对话中“Mick”出来了，有人知道内容吗?如果你知道，告诉我。(笑)


### [11565] 将人（元・魔神）	2003.08.30 SAT 15:02:21　
	
＞[11552] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.08.29 FRI 16:29:17

Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様の書き込みを見て、あれ？っと思っていたんですが
今日ダ＠ソーに行くついでがあったんで見てみると、ミニもどきの
ミニカー僕が昔に買ったのと違ってドアの部分に以前はあった
星形の模様が無くなっていましたね。
前にも買ったのも持っているけど、100円だし、模様無しもいいな～
って思って、また買ってしまいましたよ。

＞[11555] 野上唯香さま　2003.08.29 FRI 20:42:06　
昔のアニメムックと内容は違うので、復刻版じゃないと書きましたけど
野上唯香さまに嫌がらせとか、文句を言うとか、怒っているとか
否定したとか、そんなのじゃ無いですからね。

本の値段は学生にとっては高い物でしょうね。
でもブランド物の化粧品とか香水とか衣服とかバックとかって
同じ工場で出来た物が、100円ショップなどで安く売られているにも
関わらずブランド物というだけで、お高く売っているらしい事に
比べたら、まだ本の価格としたら他の色々な本に比べても、そんなに
高くないとは思うんですけどね。
同じアニメ設定資料集でも、定価でガン＠ム系で1万円を超えるような
物も何冊か出ていますしね。高すぎるって(汗)(^^；

＞[11560] ぽんたとごんた様　2003.08.30 SAT 12:33:09　
先週の日テレのＧｅｔＷｉｌｄ見ましたよ。アニメのシティーハンター
の曲というような紹介もされていましたね。
他の曲は違う芸能人の方とかが歌われていたのに、本物のＴＭネット
ワークの方のオリジナルの曲でしたよね。

### [11564] 将人（元・魔神）	2003.08.30 SAT 15:02:01　
	
こんにちは！将人(元・魔神)です。

＞CS放送でキャッツアイのアニメ版第1話と最終回の放送
今日、ケーブルテレビの番組欄を見たらスカパーのCS衛星放送の
放送局アニマックスで8/30(土8/31（日）に開局5周年記念特別放送
という事で（学生の夏休み最後だし）33時間放送で「東京ムービー」
のアニメ番組の最初と最後、第1話と最終回を放送するそうですよ。

それで、アニマックスのＨＰにその放送する番組表が掲載されて
いるんですが、北条司先生の漫画の「キャッツアイ」は、
アニメCE1第1話「君はセクシーな泥棒」が、8/30日(土)23時ごろから
(22:25～23:45の間の怪盗vs名探偵PART1の時間枠の中で)、

キャッツアイのアニメ版のCE2最終回「愛のカーテンコール」が
8/31(日)12：45ごろから(12:15～13:15の間の怪盗vs名探偵PART2の
時間枠の中で)、放送となるみたいですよ。

それと、キャッツアイのDVDの第1作の全9巻のプレゼントクイズという
のも、やっていて、僕の見た感じでは、そのアニマックスを見ていない
方でも、そのHPから応募は出来るみたいですよ。
もしCS放送のアニマックスが見れる方は、見てみて下さいね。

＞ＣＨ最強読本
ＣＨの最強読本、買いましたよ～！

 [11555] 野上唯香さんの91年発行のＣＨアニメムックの復刻版と言う
書き込みを見ていたので、当時のＣＨアニメムック持っているし、
全く同じ内容なら買わんとこかな～ってあきらめて思っていたんですが
全く同じ内容ではなくて、ちょっとした違いという風に書かれていた
アニメ版、全部のストーリなどの解説を売りにされていたアニメの本
だったんですね。(汗)(^^；
中身を立ち読み出来ない本屋さんやったら買わなかったところでした。

 [11555] 野上唯香さんの書き込みをフォローしておくと、昔流行った
料理の鉄人風（いやビストロS＠APでも良いんですが・・・）に言うと
シティーハンターのアニメ版という同じ材料の食材を使った物という
部分は、同じなんですが、その食材を作った調理人や調理方法、
その出来上がった料理は全く別な料理という感じですかね？
アニメ制作スタッフのインタビューにＡＨについての事も書かれて
いましたね

もちろん共通の同じ材料CHアニメ版から作られた物やから、
読む人の感じ方では、共通した食材の味の部分があったからCHアニメ
ムックの復刻版という表現だったという事で、それも間違いでは
無い・・・とフォローしておきますよ。

ところでシティーハンターのテーマ曲のコラムで「以前のアニメは
主人公の声優さんの歌うアニメの～」って書いていたけど、
声優さんが歌う曲が主題歌って最近多くなったけど、昔は声優さん
じゃなくてアニメなどの主題歌をどちらかと言うと専門に歌う定番の
歌手の方々の曲が多かったような気がするんですけど・・・。(汗)(^^；

＞[11528] COO様　2003.08.27 WED 01:42:15　
＞[11534] ふじっちょ様　2003.08.27 WED 21:56:40　
誕生日のお祝いのメッセージありがとうございます。
ヨーヨーチャンピオンって「GetWild」をリクエストされた方だった
んですね。別な事をしながらＴＶを見てたので忘れていました。
ただ、そのリクエストされた「Get Wild」という言葉には素早く
反応してＴＶを見てしまったんですけどね。

＞[11531] こぶた様　2003.08.27 WED 12:44:22　
誕生日のお祝いのメッセージありがとうございます。
キャッツアイ読める機会があれば、ぜひ読んで下さいね。はまりますよ
北条司先生の漫画作品の原点ですし、シティーハンターを知らなくても
漫画は見た事無いけどキャッツアイの名前は知っているとかいう人も
結構いますしね（当時はかなり斬新な作品で流行していましたよ。
少年雑誌の年齢層にしては大人の女性が主人公の漫画だったし）

＞[11536] sophia様　2003.08.27 WED 23:27:04　
介護ヘルパーの人が、その立場を利用して、その仕事をしている人
からお金を盗みなんて許せないですね。
それで平然として反省をしていないなんて～仕事で来ているのだから
普通の会社なら、その職場である会社のお金を盗んでいるという事
になるんですよね。
見つからなければ良いとか、少額なら良いとか、立場の弱い人で
気付かないとか、じゃなくて業務上横領・・・イヤ犯罪になりますよ。
こんな他の人のお金も盗んでも良いと思っているような考えられない
ような人がＴＶや新聞などで取り上げられていますが、ニュースでは
載っていないようなところでも色々と起こっているんでしょうね。
そんな事をして介護ヘルパーの会社とか、介護ヘルパーの資格を
取り上げるとか出来ないんでしょうかね？

＞[11545] 葵さま　2003.08.28 THU 21:34:25　
北条教の信者って、宗教だったんだココ？(汗)(^^；
でも危ない宗教じゃなく昔ドリ＠のコントで志村け＠さんがやっていた
「大丈夫だ～ポポンポン」って感じで、CH冴羽さんが「もっこり
モッコリ」って言っていそうな気が・・・（ラジ＠の神谷明リターンズ
でのバンチのＣＭより）

### [11563] 実葉	2003.08.30 SAT 14:15:01　
	
年に何回か登場の主婦でございます。
（毎日見ているのですが・・・）
「最強読本」を買ってきました。
読めば読むほど、もう一度一気に見たいですね。
昔々の録画ビデオはあるけれど、もう、画質もなにも酷い状態。
ＤＶＤにならないかしらねぇ。
「たのみこむ」のサイトで、リクエストが出ていますから、賛同して下さる方は、ぜひ一票を！
http://www.tanomi.com/metoo/rank.html?catid=246
賛同の多い順で並べると、今、２４番目です。

### [11562] みろり	2003.08.30 SAT 14:04:37　
	
うわぁ～い！パンダさま復帰ウレピー☆★※◎§＄‡♪ЁЖЭЮ㍾㍽㍼（←だんだん意味不明★）
パンダ様こうじゃなくちゃ～～！！！d(≧≦)b
すべては赤い星のもたらしたことだった、と言うことで…(次のオドジは6万年後！？)

### [11561] 無言のパンダ	2003.08.30 SAT 13:48:52　
	
こんにちわ☆

いろいろとご心配や励ましをくださった方々、本当にありがとうございました。
パンダ姫は王子さまのｋｉｓｓでようやく目覚めました！(・。-☆ 何かとご不満もございましょうが、そういうことにしといてやってください（*￣▽￣*）ゞ
この数日、まるでダンディ○野のような腫れぼったい目になってしまいココに来る事ができませんでしたが、やっともとのパッチリしたおめめに戻ったのでノコノコと現れた次第です（笑）
どうかこれからもみなさまよろしくお願いいたしますm(__)m
・・・と低姿勢なのはこのへんで・・・
これからも暴れるゾ～！準備はいいかーっ！ＭＫＰ軍団ども～！
（（○=（▼▼メ）オリャ！ｏ（▼皿▼メ）○オリャ！ｏ（メ▼▼）=○）） （ﾟｏ★（☆○（▼ﾍ▼ﾒ）ｏ

ＰＳ：みなさんにレスを返したいのですが、過去は忘れてしまったので、またここからあらためてということでお願いします(^_^;)
